[RIP Gerry YNWA] 修咸頓 對 利物浦 4

go

slow

如不可相愛 記住已足夠
從不必追究 有沒有以後
不再一對 為何需要理由
不要再麻木挽留 談一生戀愛
世上太罕有 能抽空想我
那就當是我生命大成就
當初所有 未可擁有
但你記得我也就夠

朋友是
朋友吧
和你身份不進化

情願你有讀心的超能力
能發現我的心計提早阻止
台詞若講錯了已被沾污的友誼 恐怕不易
再清洗回頭又死守那良朋位置

Po霸

目標係2021所有利po都係我開嘅

尷尬到自己之前吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」

好中

波台同時事台做咩成日開戰？

天生撈亂骨頭

屌你老味

曼迷同利迷都可以和痛不分

你問過李典未

勇

睇錯咗做 朋友進化和蛻變吧

樓主po霸

和解只不過係場戲
認真你就輸了

夠鐘去番工

未有空 留言吧
仍待接通 再調查
硬要不死心 計劃迎合你
你面前 我目前 是轉機

提早改變一生 心跳在掌心
我是男友你像路人
不用敏感 偏心動魄的時份
好 角色已經慢慢變心
張開了胸襟 肯壯烈犧牲
決定陪你翻天不怕地震
忘掉沒有可能 不信命運
沿路儲起傷心教訓

返夜更

留名

要番2個鐘

咁正 ！?

阿個殺利巴咁就要走 用都無用過

Post 霸+slow

達狗唔用舊人

係咁pin同一句嘢做乜

搶1001啦

Snow

唔得閒搶

鍾意嘅嗰個人出咗pool
好心痛

Liverpool have won their last 3 fixtures at Southampton – Liverpool have never won four in succession at St Mary's. #awlfc [lfc]

佢出pool唔代表佢心入面鐘意嘅係佢現任
你夠唔夠膽遲啲約佢食飯

聽朝無得遲番架

返2個鐘點計

公司過夜啦

收多半日錢囉

但係我安排聽日10半出去先開meeting

煮個宵夜慶祝

公司大忙人
咁受哭重

拗黎真係冇意思
傷感情

不如少啲批鬥，各有各做囉

又吞 又男朋友 仲唔係gay

唔似你咁低級

波台係咪會執？

約食飯小事啫
本身佢都住我附近
一年都會見幾次嘅
但我想同佢一齊

最慘係佢問你想時請食出pool飯
成個世界停頓哂

你同佢食飯傾偈時 借啲意向佢吐苦水 睇下佢點回覆你啦下次

Liverpool’s main focus right now is to convince Gini Wijnaldum to sign a new deal. Jurgen Klopp is desperate for him to stay and there are other figures at the club too who are stunned that he could be allowed to become a free agent. #awlfc [@DeanJonesBR]

rich到

肯定係同d柒頭一齊喇 所以你先揼哂春
Btw 個森林咁大怕咩

深夜西波唔睇好過

有冇人想陪小妹打機🥺

想打小妹你

阿典幾時變咗有鳩小妹？

以連仔作風邊有可能

究竟你鍾意幾多個人？

SC

啱啱閹咗

醫生都得閒打機？

佢認錯第個

邊鳩個係到水鳩我話你鍾意左割你包皮個醫生

係鐘意一齊去割包皮果個呀

Btw 而家都未瞓 今晚做假利算

好似係物理治療師之類

4點起身睇波個個都on9

咪追擊口廿

所以我唔訓 咁咪唔洗起身囉

所以講咗咁耐
有冇人要陪小妹打機

冇

我的訴求就是想堂食
個幾月無堂食
夜晚無啖好食

今集阿正幾好笑

今晚軒打cb

講左？

疑似流出陣

F羊

屌張同泰仔一定唔會同時出場
兩個岩岩傷好點會同時正選

0-7-3

似FF陣多d

rhys同nat係唔係差到咁

今晚就知真定假
重點係F羊

無堅陣

中堅應該會擺幼幼
ox後備

rhys其實還好啦

幼打fa

rhys歐聯都照打nat都打過西咸表現算唔錯，真係出軒打中堅真心唔明

Liverpool weighing up CB targets but no guarantee they actually sign one. Options away from Sven Botman could be Sporting Braga’s David Carmo and RB Salzburg’s Max Wober. [@DeanJonesBR]

認真跑得太慢

吹撚伯比人炒啲風好勁下

真
食哂塵

又rb salzburg

用南野換

南野都叫有heart
拎基達換啦

基達走左無人破密集
換力子啦

你單挑贏黑龍㗎喎

可能繼續出一代呢

假利

辣殺

你睇？

聽日唔洗返 點解唔睇

冗員扑ed

深夜西波唔睇了 訓先
希望唔好失分

今晚牙泰係咪冇正選出

咁多人瞓 我都做假利算

Thiago輕鬆破

Taiwo Awoniyi's last 7 games 👇

vs Köln: ⚽
vs Frankfurt 🅰️
vs Hertha: ⚽
vs Bayern:
vs Stuttgart: ⚽
vs Dortmund: ⚽
vs Werder: ⚽🅰️

Coming up trumps ♦️

應該真係有啲pr 係兩邊煽風點火

笑死

美斯！？

前面肯走位佢先有得交架，
你三個企定定咁舉手佢破條毛咩

上場交俾老母果球靚到
點知

美斯唔通真係小花，今年渣成咁...

其實連登最大平台，唔分化我地分化邊個吖

我喺街都係見啲人碌連登多，女仔都有

但係有啲人為反而反(時波兩邊都有)

就好似美斯丙朗咁，拗乜鳩吖

今年比C朗搶哂風頭
利申 鐘意美斯多啲相比起C朗

基本上比人標籤化左波台之後
有班癲狗就拎波台個名亂咬就真既
再加埋n賓依d attention seeker
搞到我依兩個月連轉去波台睇利po 都唔想

好掛住雲迪克

Hi

咩卡奴個啲 好似攬炒巴姦左佢老母咁

訓覺先
唔睇了
睇親都閪

有異曲同工之妙

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

點會冇，前面嗰幾件都鐘意走
最後炒鳩哂啫

null

清理門戶其實係好事。
波台太多白卡。
尤其係亂咁爆閘嗰批。

有班撚樣為反而反
成班痴線佬掛住"波台"個名亂咁吠ON99

same here

點解啲人會鍾意天才多過努力型

搞衰晒。

我想講波呀，你哋同攬炒巴嘅恩怨情仇我冇興趣知。

佢地鍾意「玩膠」

成班時間多多嘅Attention seekers

抵比人攻擊

有幾隻好似係熱狗嚟 啲口吻

連狗怕煩咪直接捉幾隻知名波台狗處決算啦
反正個名都已經比佢哋整臭晒㗎啦
Ban柒咗個台有咩用
啲狗竇去邊度
Ban完之後係咪又要繼續bam娛樂台,財經台.遊戲台

係喎，明明係睇肉台

其實根本唔關體育台事
唔明點解幾條ON9可以代表左成個台
大部份人都係係自己隊波個POST度傾
根本呢班ON9關體育台咩事, 完全騎劫左

處決啦。
分分鐘可能真係中共間諜扮嘅，搞分化。

都引到好多傻仔跟風
好多傻仔以為自己真係"波台"一份子

原來呢到有會員係狗隻

可樂狗？

根本佢地將成個台當做一個勢力 明明波台就好似三國班西涼軍閥咁各自為政 但係game係都要撈埋一齊當做馬騰啲手下咁on9

預咗，龍蛇混集

唔撚係掛
不過識有幾隻狗都係獌

啲獌U mate全部都係港豬

唔理真定假膠
波台個班都真係多垃圾
以激人為樂

應該係Gerry Mardsen 最後一次喺Anfield 唱YNWA
感謝你將 YNWA 帶到利市
RIP

Liverpool will consider loan offers for Dutch defender Sepp van den Berg, with a number of Championship clubs having expressed an interest in the 19-year-old. #awlfc [@neiljonesgoal]

名就唔講啦
平時喺出邊一日開十幾廿個假膠po
間唔中就突一突個龜頭入嚟

行開啲啦.gif

邊幾間咁睇唔開

🇭🇷🔝 Defender Dejan Lovren's brilliant move at Stade de France in September is #Croatia Goal of the Year - congratulations! 👏

#BeProud #Vatreni🔥

呢球真心癲
好多前鋒都做唔到

黑店利

Loan姐

今晚牙高正選就睇，冇就瞓

個比喻好正

第一代三國馬騰好勁

中

真係軒bin打cb

#LFC to face Southampton: Alisson, Alexander-Arnold, Henderson, Fabinho, Robertson, Wijnaldum, Thiago, Oxlade-Chamberlain, Salah, Mane Firmino.

25仔

Subs: Kelleher, Milner, Jones, Minamino, Shaqiri, Origi, R Williams, Phillips, N Williams.

又流出陣營

Thiago 正選！

Rhys 同n Phillips 咪好地地

所以話根本就有問題
就算係記者都唔應該可以咁早知

神軒中堅

屌
個25 仔又中

下下都漏出唔洗踢啦
乜春都比人針對部署好晒

Southampton XI: Forster; Walker-Peters, Stephens, Bednarek, Bertrand; Diallo, Ward-Prowse; Armstrong, Djenepo; Walcott, Ings.

唉，高daddy 真係癲

要關注唔係話我send出黎張圖全中
而係點解次次都可以早半日leak到

神軒打中堅？

有鬼？

日本仔？沙基利？

邊爐同軒，世界級中場做中堅

又要軒執屎

會唔會係早安蛇

想睇但好眼瞓

利記要捉鬼

警察招募日(夏季)討論區

唔止半日

想瞓喇

唔係，5個中場

3防中， 2攻中

真係出晒ox同Thiago
第一見呢個組合

真係痴撚線
一直都係中場嘅partner

我覺得可能根本冇內鬼
而係球會某啲方面有問題
即係俾人採訪嗰啲

原來係利

起身喇

有牙泰分波OX突破
真係見真章嘅時候

歐聯決賽到蝗狗嗰年又係
雖然中場傷淨佔中三子

神軒準備瘋狂放長波未
沙文係前場瘋狂插入

要休息都休息夠啦 今場應該攰唔係藉口

你唔好祝福佢

冇維斯達哥(達哥)？

好想瘋狂奶佢個光頭

懷疑高普唔知點出
求其搵張ff圖跟住排就算

垃圾沙依啲打靶仔
都係鐘意牙泰好 又靚仔啲

正

佢今年仲未home debut
出親都係作客

.@JamesPearceLFC: "Diogo Jota is making really good progress. I was told last week that he should be back by the end of January." #awlfc [the athletic]

.@JamesPearceLFC: "Interesting call from Klopp to play Henderson at centre-back alongside Fabinho rather than pick Phillips or Williams. Clearly wants experience out there for what promises to be a real test for the champions." #awlfc [the athletic]

你講完之後亞泰今場準備送十二碼

With Jordan Henderson and Fabinho paired at centre-back against Southampton this evening, Liverpool have now used a different centre-back combination in 10 of their 17 Premier League matches this season

1:5 is ready

主場咩

今晚ings又要剷草鳥

今晚睇了雖然兩個防中要打中堅is a joke

唔係勝利11人都咁早全中
要捉鬼了

啱啱group度傾利
有個唔識波嘅女話買咩好
我衝口而出話和啦垃圾利

佢落咗幾百蚊
宜家好矛盾
又想佢贏錢又想利贏波

追緊果條女？

買和不如買修受讓

你叫撚完春未

幾時有溝過女
groupmate啫

和？輸少過2球都偷笑

咁理閪佢贏錢輸錢
垃圾利拎3分就得

你哋去開邊揾link

一陣就知

佔中五子

體育台 =\= 波台 =\= 某幾位煩膠

幾時有叫春

半個鐘

食啲嘢先

軒cb 準備輸3球禾特包斯死球頭槌

其實一個後防都冇出
TAA ROBBO踢到同中場冇分別

呢個真

抓飯大把

神軒又要下海打cb

要用到軒打中堅

然後fsg +股東：唔需要買中堅

073

睇pin

咪睇垃圾蝗link

陳公真係霸哂利啲波黎講

咁多位利子好
又要睇二號龍上身

真係睇唔慣件濕鳩湖水綠

ings 會射爆我們吧

Taa 識唔識傳波

快到

一開電視就有入波睇

？

訓得

easy

笑左

垃圾利

我利唔撚賣垃圾

TAA

軒包 TAA痙攣咁

ing

ings

大家可以早啲訓

泰啲落腳睇住

垃圾糕

走la thaigo

牙高黃

taa

台長做乜捱夜睇閪波

Taa

唉 屌 起身睇又極速輸

有無剷草？

牙高已經想走場

真係作客蟲

下 一開波 2分鐘就比人入左

傷完無場好波

有無靚到咁

Cls軒打中堅即出事

主場咪一鳩樣

泰咁早拎牌唔想踢足？

換Neco算啦

場場深夜西波

快撚到

逼fsg 買中堅 好似係

下我岩岩開機 2分鐘失波 3分鐘Thiago黃牌

係拜超吹大咗

都預咗啦 無諗過咁快姐

深夜西波

波波頭依啲踢開中堅
位置感好啲之下果下隨時可能會裝到offside

屌你老母戇撚鳩廢中
放R Williams 同phillip仔出嚟啦

樂觀啲睇 foster膠味十足
希望偷到雞

軒

真係唔知佢諗乜

繼續唔買中堅

456吧

人地d把握力勁到

ings激情慶祝 25到

投降啦投降啦唔打啦

又要反泰費時佢比人燈死

又要靠左路

條垃圾黎利退休

一開黎睇就1粒

沙拿今日有火

禁區頂組織

me2

呀水今場幾生

遲左開
想問點輸架

taa真係

冇心病既孖寶真係world class

neco>taa

可惜嚴重心病

着6號嗰個青頭做乜撚嘢

深夜波真係可一不可再

真係輸壞第一球
明明中前場狀態幾好
就算啲波去唔到但起碼都smooth

京斯唔係話真係咁快，根本出菲臘斯都得

藍天

4am ball好似冇win 過

又黃

on9 jelly jm9

Robbo做乜撚野

咁快又拎多張黃

R26 呢下On9啦

屌你有幾撚茅丫
啄一啄你又唔痛又唔傷
旨在停你反擊

慳$抵死

屌你老母taa唔撚想踢自己行出場啦仆街

高普當佢業餘level咁款
歐聯又唔reg佢
中堅荒都唔信佢比佢擔正

又起身睇西波

7-2feel

水貨可以走嗎？

咁快2張黃 利班球員急了

4個後防，兩個打雜，一個夢遊，一個得番半條命

頭寒了

Taa呢幾場廢撚到..

補位軒去左佢格離

韋拿老母打中堅可能仲好
又頂得

TAA唔想踢就出聲啦屌

日日屌大肚婆

垃圾沙

癡線ings bb射得咁靚

帶波lag機型中堅

水貨唔越位都唔入啦

文尼好有心

其實點都好過神軒啦 踢開中場好難適應後防企位 好易包越位
神軒又唔係快得幾多

原來第一球輸taa屌你學界失誤

得文尼水貨有態

對面個龍有冇兩米

有

唔offside咪又係柒扭乜柒水貨

廢中只會出勝利11人

又做柒嘢

仲有頂波

高普諗乜

頭十分鐘覺得仲有機反cup 依家睇嚟都訓得

買夏撚啦屌 fast trade

文沙今場啲配合好似幾堅下

上場咪出完philips

個撚個都發波瘟 屌你老母

199 ，真

百屌taa

中後場果班個波拎定啲得唔得

太快比ox 正選

買返ings賣水啦貨啦

six foot seven

痴撚線 隻腳長到

ox thiago係咪未ready其實

henderson 下下包撚哂

Thiago係咪黑氣石黎
出親都失分 一係就送12碼

有邊個ready

啱啱傷好都未夾到啦，出宗師咪又係畀人屌

紅衫係冠軍？

屌光頭仔唔好再比d risky pass啦 唔撚係德甲呀大佬

仲諗住有泰會hold到控球
而家成隊拎到粒波好似炸彈咁 即刻撞走

學界

如果10下有1下係比通就抵返哂

張仔想點？難道沒練習太耐？

Thiago唔好咁多一腳啦 同隊友有默契先咁交好嗎

比人cool頸都吹返沙

ox好撚垃圾

泰唔岩打單防中

唔交哩啲波用番神軒算啦使鬼買佢

到底踢緊乜

因為神軒要去做替工

問題係佢係後場交

ings回家吧

前場邊個hold 到波等人上

賓科士打個樣同早安幾似

唔使買中堅

出幼幼中堅, 收thaigo la
勝利11人

沙拿

TAA 啲長傳

痴撚線ox嘅所謂走位係連波都唔撚望

真，完全踢少個

屌你老母水貨
控傳失誤多撚到

軒中堅好垃圾

Ricky仲話TAA掛住進攻，呢幾場都唔知佢攻咗去邊

沙拿第一下唔俾就已經冇啦

出番米拿叔吧la

ox taa 沙拿 右邊完全黑洞

完全都無夾過咁

轉左邊攻啦

發覺啲隊踢迫搶
成隊都會荒哂鳩黎咁
打富咸果場就係咁

推番神軒上去啦

其實bobby掂波機會都極少

🥱

睇到笑

Thiago冇波掂

見到一味衝

迫搶又唔識打
大巴又唔識破
仲有咩方法贏

而家都唔係無中堅咁簡單 前場唔撚識入波仲慘撚過失波

呢場仲要留TAA幫神軒防守

仆街

削弱優點 放大缺點

殺傷戰術

O 撚左完全無視沙拿

呢場機會多咗啲啲架啦

係後面亂到pk

趁對面傷

調整一下

當初打場垃圾波傷左祖達 抵啦

守唔穩啲人唔敢壓上
一環影響一環

中堅 > 兩閘 > 鳩斬上前 > 失控球權 > 防守 無限輪迴

真

泰好有當年祖派路feel，太細粒比人係咁foul

好快紅

黑氣石

TAA踢到人咸撚左

泰啲防守都幾辣下

文尼

ox+基達有無人打包

Good try mane

真核都收皮 3分全失了

屌

文尼又啞晒火

射到咁

好易變成整親自己

古已經入左

屌你老母咁鍾意回傳就返後備啦垃圾ox

連續三場閪波都算 仲要場場咁撚夜

呢場西到 想訓了

古應該背傷出唔到

佢拍邊爐就好

打中堅

牙泰應該好感受到英超節奏好快

放向右中堅位抖神軒

浪費晒Arnold ...

Ox又無腦

屌拿星兩個正選中場係中堅位
好想睇軒邊泰

後備仲有宗師米叔南野沙短力子，廢中咪撚又儲分

屌你老母taa躝啦，唔知踢乜柒
躝翻屋企屌西把啦

係咪都一腳斬上前俾前面跑嘅戰術

好撚眼訓

再嚟深夜閪波
係再啊，唔係又添啊屌你老母

踢緊乜撚

又黎尻吹

不如換南野入黎踢右閘

全英超應該得利咁㭍

半場唔換 真係會收皮

要聽獌也文也武

西布朗 紐卡素 修咸頓 全失分

60分換第一個，75換多個，最尾嗰個90+補時換

shot on target 1-0

V乜AR呀

Taa 睇怕又要閪足成個月
先打得起

禁區見到沙拿都知冇行

想睇沙短多過沙拿

Ox無位跑等於廢人

你咁踢 換米拿出嚟打右閘

比Arnold打ox個位

Ox要換走 中場有Thiago唔要鳩衝

高波頂唔到 過頭追唔到 傳中接應唔到 55波拍唔到 隊閪波仲閪過啲降班隊

成個球季都西，場場4點

最嘔血係三叉已經叫好左啲

ox真心仲廢撚過基達

水貨得隻左腳 我都識守啦

埃及狗

咁就半場

求其check下 費事話對利唔公平

咁快就完上半場
都唔知踢左乜撚

dllm salah 真係冇腳好波

想點撚樣呀！之前對住泊大巴入唔到波，依家對住迫搶又入唔到波

ox換走啦 好廢

差啲2粒

踢得西，教練保守，又黑哨，今季真係唔想睇

睇穿你前面3隻啦，根本隊隊都唔同你鬥跑，之後前面就好似唔識踢咁

兩閘唔識助攻之後就唔識入波

嘩屌

差啲收皮

差啲2:0

Ox啲無球跑動好廢 防守力又唔強 點解擺完老母同泰仲要擺佢
又犯林伯式錯誤

軒jm9

好撚閪

拍完套The Wingman之後廢到

差啲又輸多粒

出thiago 夾ox 點搶個中場 又無左軒執second ball 踢閪咩

軒打中堅有啲似麥龜

一場閪過一場

原本仲期待ox有好表現

taa踢緊乜

覺得Ings 真係唔差過三叉是但一個

雪糕桶？

空龍都唔入

空門都唔入

個後場俾人迫搶到只能放長波但又放唔到位或者頂唔贏
跟住2nd波唔夠人搶就俾人係咁攻

正路應該ox換沙短
仆街高狗一係換米拿 一係換鐘斯

比f9 射空龍都唔入

有變陣球員，但唔撚轉

收ox 出返nat菲
推返神軒上去啦

成隊執柒咗佢啦

費9 柒左

一係沙短一係日本仔啦

犯規你都射唔入費奴

明 龍都唔中

both la反正都輸

屌踢好啲好嗎

日本仔踢ox個位都差好遠啦

正路只係換米拿叔換ox

先唔講犯規，咁都射唔入，如果冇吹真係嘔血

廢中下半場好快啲換人
再係咁3:0都似

反正80分鐘先換 換邊個都無所謂

出日本仔搶下波好過ox啦

推左上去邊個守得住咁快既2個前鋒?
用下腦啦

沙短啦屌

人破逼搶我哋破逼搶，人哋多咁多Chance，屌

踢緊乜撚野

每次都係咁
期待佢出場做奇兵
但好多時都踢到好令人失望
之後就唔出佢一排 又會期待下佢出場
無限loop

又深夜西波 可一不可再

或者費明奴換沙短
沙拿打中鋒

試下philips手大ox 軒上返右中場啦 唔好搞笑啦屌

4點比啲咁既波我睇

對面運個波上去仲勁過我哋

組織靚到 人到無下下鳩斬

對面搶截好成功，我地啲傳球成功率低過我玩FIFA

修頓都唔防守，正路應該出佔中三子釋放兩閘，廢中又嚟戰術大師迫軒打中堅

慢撚到

明明抖得最多 仲衰過早幾年快車 成隊跑唔郁咁 無心無力 高普連火都無埋

無期待啦，仲要賣都應該無人要

都唔知睇緊乜
訓先GN

依場頻率咁高
南野中場拎波應該仲易比人拍甩
一係比人撞死

屌你老母反擊又拖慢晒想點撚樣

行軍最遠係垃圾利

一係1分 一係0 分 輕鬆波

我聽日請假嚟睇呢場閪波

差啲

冇jota 連攻都唔識 換哂前面三個 比日本仔 origi 沙短好過

神軒, TAA 廢到

力子

場波悶到

唔係有利子話泰亞高一出好勁架咩

屌

Taa一沉就好易守

不斷輪迴基達ox呢2個根本唔係即戰力 傷完出期待佢表現又傷又期待 不斷重複

呢隊波唔可以放假 一放假就閪

識射中龍未

屌 好過沙拿啦 冇腳好波

其實起腳係咪要罰錢 成班唔係對正龍加起禁區都唔撚起腳 係到猜猜猜又猜唔入

啲戰術真係睇到一頭霧水

力子就咪啦
你嫌對波唔夠廢?

你有無睇力子今年踢波

睇d反擊睇到躁妹下妹下 扭下cup下
驚死人地大巴未返得切黎

0中

前場呢幾場啲埋門廢到
仲要踢少個中場 ox

Taa 點解廢左咁多
Robo反而keep住好態

其實基達Ox真係賣得 根本就白出糧 又無即戰力

反沙拿都唔好反得咁過份

on99 gn

咁西，出美斯都難救啦

冇出場嘅人果然最勁

講真佢踢過幾多分鐘 真係睇唔到佢有咩機會

下半場唔換人我訓了

其實泰唔係好勁

冇出場嘅人永遠最勁架啦不嬲依到都係

無左vdd ，祖高 呢啲夾開既幫佢補位都廢左大截，宜家仲要態唔好，即係得翻一半

走啦沙

出力子攻又攻唔到
迫搶仲要少條友
出佢真係等收皮

咁冇左個世一中堅
打唔番看家本領既highline
捱到而家算係咁㗎啦

jota真係傷得唔合時
呢幾場最需要佢

前場廢中再唔變

除左hendo 轉中場, 可以點換

又係右路個三個都係垃圾級別

佢踢法要配合

睇咗啲乜撚嘢

盃賽都無貨點會有波踢

換走ox先 都唔知踢乜

成個上半場

輸廢中

訓吧啦

老母呢d就唔撚續 5年黎出勤率高 歐聯冠軍英雄

人工低過呢2條友. 買左佢地 到頭來咪又係出佔中3子 屌

ings 同水貨講咩

一味鳩斬 扭下cup下
個人能力又無晒

其車廢明奴都無態好耐

1. 老母犯規唔吹
2. 界外球吹角球
3. 角球吹越位

旁證乜撚野事

悶到傻

修進攻重好過隊垃圾利，下下斬上前，沙拿又甩晒啲波

ox 換沙短啦 0創造力 泰亞高又俾禾仔ings mark 死

拎完波控一腳
之後一腳就勁準咁分邊
點唔勁法

最尾球角球吹咩？越位定出街

張伯倫都係走啦

歐聯4場機會 佢一腳深刻ge都冇

Taa傷完之後西足咁耐，沙拿講完野之後，成隊又西足咁耐

好撚少見NOW 2條友都屌球証
好多波都係修得益

簽多過haaland 咪配合到

杯賽又係jota 最sharp

能力一定係勁
但佢應該未ready對面啲迫搶強度
佢要有位比粒波佢就玩到 (對面要縮後)

冇啦今季，希望鏝或渣士拎，唔好比獌

robbo比起最好已經差啲 不過都好撚過taa好多

三叉呢三場夾埋有幾多腳射中龍

要賴就賴高普 太公波都要出jota 又換曬班正選出嚟 為乜

人地爭冠呀

呢啲小事啦
體毛越位送12碼呢啲就critical hit

場場踢到咁前四都難

下半場使唔使我幫幫手？

垃圾Tara,第一球輸佢，神軒都頂唔順小佢lm

無左雲迪克，d second ball 輸到唔敢睇

Ox 完全跑唔到 放棄啦
Taa第一球 之後完全唔知做咩
對面個個高大就斬斬斬斬斬

連續三場4am 波浪費人生

希望李城拎

快撚啲扑槌買中堅啦 點撚樣頂下半季 都on99

講起jota又要屌廢中

張伯倫啲走位做乜鳩
攻緊你返後補位
Taa拎波又唔現位

當年都幾fd子

依家條右路真係廢到
屌諾+廢沙+ox/屌宗

佢地啲人好壓得
速度又勁快

連續三個error
入撚咗都唔知睇邊吓

對west ham 丹麥野 幾場和波格都係有jota先贏到

呢幾場冇得變完全係廢中責任

明顯未有態啦
能力邊洗懷疑
唔勁就唔洗係拜超長期正選

佢哋係咪仲有賭邊個入波多啲

廢中買嚟諗住攞嚟破大巴，但人地都唔洗守都贏垃圾利

真係 嗰小小人工係度搞嚟搞去 ox加基達夾埋咁多季都未有老母一季出場咁多

突然腦閉塞唔記得要用腳清

冇唔合時
跟本係廢中自己害佢

啊泰今場係閪左啲
但之前出親都有class

俾啲時間佢

可能真係要一個扭哂成隊先為止叫勁

死唔出沙短南野 出契仔ox

係無左邊爐輸好多中場頭搥同2nd ball

除左有球後場傳失，大睇上佢叫控制中場la

無眼睇 真係西到爆

中場踢少過 老母同泰真係辛苦晒

同意 自己姑寒波嘅後果

Taa一拎波佢衝到上沙拿個位

想bin c了
召喚Fb股東話唔洗買中堅果張圖

軒或者邊爐翻中場啦，無人識搶ball

俾人逼得太勁 有啲迷失
不過一有空位就俾到靚波

以前三叉戟衰極都總會有一個可以挺身而出，今季大部份時間就三個都一齊鬥閪，無Jota的話分分鐘依家係護緊級

無波到有乜計

算唔算證明咗泰打單防中同軒打中堅都係辣殺

咁後面會輸到仆街 邊夠對面啲前鋒跑

隊ball真係輸晒second ball 架喎

下半即刻出返米叔穩定中場，70-75左右出沙短，希望執到1分

比文屁嗰下靚傳喎
神軒一定比唔到呢啲波

個個都踢有波掂果幾個
其實明奴有無掂過波

有jota 三叉戟踢得冇咁晒 尤其是沙拿
jota一抖就黎料

成日鳩斬
好似冇咗中場咁
冇眼睇

出米拿可能真係好過Ox

無90分鐘都唔好諗出沙短

而家有番祖高美欺同馬貼是但一個可能都係咁西
最仆街係無左祖達啫，前場鋒力差左好多

咁對面真係好硬淨

對面都狼死架啦
邊個人一拎波就即刻埋身到
瞬間比人迫果下 少不免都會荒左一荒

咁踢11個人一定好過10個人既

又要估廢中幾多分鐘先捨得換人

第一腳係佢射 右腳龍都唔中

沙拿畀人擒抱都係界外球啦，冇咩所謂

成隊有問題即係戰術有問題

前面3個都夾左勁左幾年 比我感覺係時候換班

今場係今季數一數二差

出米拿仲衰過日本仔

黑暗兵法逼fsg 課金買中堅

三場計埋有冇10腳中龍？

有兩三球都係軒狂跑追番個波唔係死九世

要搏就要即刻沙短換ox啦

之後沙拿撞鳩個龍
粒波係Bobby到佢照抽 半空門+順腳但龍都唔中

鏝果場簡迪單防咪比對面迫到傻閪，廢中又唔做功課

今季作客對中下遊，要揀邊場最差真係唔識揀，場場都踢到咁19，唯一好就係水晶宮個場

出米拿推雲拿當上去打攻中

有gomez/matip爭好遠，淨係軒可以打番中場+老母+泰已經好好多

中堅傷到咁可以點
係都屌佢唔快手買件中堅啦

其實基達傷撚完未 今場後備都無 又做乜尻

推番軒或邊爐上中場
下下後場斬波破密集但又比人截哂

但係一場用晒啲入波同中龍quota

點解18果季可以咁勁
今季廢到咁

最差係對富含同維拉

真係一環扣一環
前面3個每拎一腳都好辛苦咁
其實係中後場嘅責任多

高狗係咪諗住三叉場場正選到jota出得返

逼搶 現在心病

凌晨4點踢波攰啲冇計

如果想進攻有改善就要多落底
水貨咪下下帶番中間沙一招

今日冇心病架啦應該
肯配合肯彈波

咁文set 比水果球都靚既

要預佢地踢幾場又傷
寧願出Phillips 好過軒替工

早幾日先話佢同沙短都就得
沙短都坐咗兩場後備 條柒頭影都冇

F9賣唔到好價咁一定係郁水貨

同一個位出界

Day one已經講咗bino 打cb =成套戰術廢咗

咁Thiago控球勁好多

肯定啦，除非傷，個腦唔識轉

冇軒踢右路搭條橋比taa水貨都差好遠

軒達臣未必夾到阿泰
情況有d似雙特

見撚到佢都燥 正選又廢 打一場抖幾個月 賣喇

出Phillips輸多三球啦
點跟到Ings Walcott Djenpo個速度呀 仲要不斷俾人逼搶喎 控球差少少都唔掂啦

點轉先講真
沙短都話有機會係game changer
但南野換落黎唔會覺得幫到幾多

想佢快啲走 霸住件8號 垃圾到

癲少陣

最好換走沙拿同Ox

再咁落去真係無意欲再睇
雖然場場都咁講

中後場一日波都唔控好傳好
美斯都救唔到

未試過擺啱位姐 對愛狗個場都勁㗎

睇前面三個同taa一落場個精神面貌就知贏唔到咁

阿諾今年成季真係無場好波，而家進攻防守都差

出Phillips應該輸緊起碼3球

今季每隊都有低潮期 係睇幾時走得出
而家雙曼都run返順
阿仙奴同車仔個form又對調咗
真係好撚過癮

你幾時傷完呀

Phillips唔標前，其實無乜事

講真，係vdd 果啲特別快姐

寧願出宗師交吓學費 好過睇條仆街 嚟左咁耐踢左幾多場

水貨

下下後場聖母峰 都唔知踢乜撚

有價好賣

牙水又控甩

左右二閘真係唔知踢乜尻

岩架啦水貨再出黎鳩up啦

走前半秒 橙

廢中笑乜撚嘢呀屌你老母

手球

12碼啦
又黑

var

好撚廢f9

VAR ho ball

f9

Var 睇都唔睇？

明奴控得咁差

明黑啦今季

呢下應該12 啵

如果調返轉係我哋咁樣手球一定吹

下？咁都無？

預咗無

極速睇完

踢乜撚呀費奴

愈抵愈遠屌你f9
呢下起碼要射到啦

哩d十二碼聯一定有12碼

高普真係得罪左英足總

廢奴躝啦屌你老未

點解冇12碼

應該九成隊都會有

今年比人黑走左幾分計埋d體毛越位 無8分都有5分

Var

var睇都唔睇 認真呢

我係球員嘅話我下次會會係自己禁區直接用手攞個波黎拍再俾個波球證

笑咗 咁都冇12碼

Cls

極速睇左 on99

黑撚到 上半場已經有幾球吹得好古怪

聽日又比人話利迷又怨

牙高睇住啦

係咪都話架啦
有咩所謂

成季俾人黑咗幾多次
英超為咗競爭激烈啲要做到幾盡

xs

習以為常..洗乜怨

沙短來了

matip 究竟傷撚完未

唔係要競爭激烈
而係要利無得競爭

短個頭咁撚搞笑

又一場西波

個下唔撚係12碼真係黑撚到

有排呀 好似要二月頭 最快都一月尾

終於換走件垃圾

肥沙

4231？

沙短

希望唔好十分鐘後變沙短好躝

D頭髮又多左

今季標準一定係 極速var 跟住一次replay都冇

阿高同短，前隊友？

真係換ox 廢中都睇得出佢隱形

可能唔洗10分鐘

英超年年都針對上屆冠軍
唔知做乜勁
上季鏝,今季我地

廢中俾人禁錮咗？
所以會60分鐘前出

爭咩呀

舊年我地咪又係係度食disadvantage

明奴

第一腳中龍未？

做過2年隊友

個問題主要都唔係ox 係無左防中執second ball 牙高又要配個防中先有較 成件事錯曬

咁都冇foul

球證快d中肺炎死左佢啦

其實寧願放個幼幼打中堅 推番軒上去

中後場真係靠老母 呢場勁撚到

一日都係唔買CB 既錯

又冇

Var又造鳩利

戇撚鳩

拉隊走啦

咁都冇12m...

下 我睇緊乜？咁都無foul？

如果係獌就比12馬

打籃球

踢埋去都無事啦 var今年反利知咩料

得罪英足總

玩埋佢啦球證

其實係 解放返軒 定返條中場先 之後先會做到攻勢

獌ge話Bruno擺定左個波射12碼啦

球證頭先係咪： penalty?

隔離普巴同人撞一撞就俾咗
呢球咁就冇

無左兩個12 碼

點解ricky蛇成日有波講
我覺得佢講波真係麻撚麻

玩條撚咩咁吹

對波吹曬比對面

球證玩埋佢啦屌

點解人地1:0就可以守到完場

利撚次次聽都屌哂鬼

文咁都唔入

球証真係全世界其中一種最垃圾職業

不知幾撚好做

中龍射門都冇

有球證逗住
唔驚啦

尤其英超

Jota

盲先做到

收黑錢收到手軟

咁又係

所以而家加埋var 多啲人受惠

唔好話贏 和都偷笑 0中龍都夠擔死

有錢齊齊揾

本身以為有左var會公平d 點知仲多左個機會亂判

幾時由ai取代球證呢d垃圾

屌你老母taa踢左65分鐘未有一腳好波

踢下踢下 一陣2-0就好笑

連和三場其實都好好笑

全場有幾多球係由taa度失控球權

信球證唔怕

造波造到咁

Taa 踢成咁撚樣咩態度

Neco仲衰⋯⋯

下半場全部都係左邊去波

INGS中龍多過成隊利11人加埋

對面成隊上曬身

係人都估到個戰術 點踢

球證？

球證都放軟，仲唔落多兩下腳咩，點犯規都無事

唔計啲疑似12碼
守得幾穩

冇左祖達真心傷

X factor冇埋

廢中比人睇穿哂

屌你老母對面個龍真係送嘅都可以入唔到波

d波無限假

想講成隊波都好撚hea 唔撚逼唔撚搶 玩乜

屌沙下半場影都唔撚見

沙拿竟然唔射

依下又咁無私

文沙都知自己射門廢
互讓

訓先

10射唔中龍

依啲真係寧願起腳抽啦屌
咁辛苦擺到個位出黎

無新戰術 根本唔係人地上身 係自己廢 比人睇穿

真心痴鳩線做乜撚

痴撚線全場零中龍

對方射唔入唔係自己錯

對面個阿祖安幾勁

屌你老母沙拿真係 要佢射個陣就無私

戰犯一定係taa

平時真係射硬
文尼個位又唔係空

唔好數漏水貨 今日水貨極差

簽個射手啦好嗎

中龍啦

沙拿真係睇到燥

中龍
當贏左啦

睇到屌囇岀聲

有個當fit㗎 俾高普用傷咗

出米拿

劇本已經寫好，呢輪谷得順廢中唔換人
攻到八十幾分鐘輸多球反擊，最後換入宗師或者日本仔幾分鐘鳩跑

所以肯放第二個人出嚟未

屌出聲呢幾場d埋門做物鳩？

嘻 踢完又會放風唔使買人

#england#flag

一次過放埋日本仔出黎啦屌

終於中龍dllm

屌你老母第三次...

柯尿射門

望住沙拿黎抽偏離到仆街

投降

廢中都揀換走TAA

首先講今日軒包好多波 之後打曬今場d stats出嚟 唔使買中堅了

尻普竟然可以忍到taa77分鐘

沒有祖達猁什麼也不是

Robbo要抽啦

真
要不是季初有jota，而家排中游

水貨係咪要走，係就快

咁就吹

係囉屌仲交

屌佢 輸一球又係輸 兩球又係輸
早啲換多次得唔得

落後緊都換TAA
就知廢中應該嬲到仆街

其實修已經無岀vestergaard McCarthy Romeu呢幾件正選
估唔到都踢到咁

GO RM LA DIU

入面下下1-2個對4-5個 係咁斬斬斬

屌咁都冇foul

啲波好實際 + ings真勁

踢到咁 點去

連Ricky都問球證睇唔睇到犯規

球證mvp

On9屌佢老母foul 喎

米拿呢下又冇？
想點撚樣支雞

無foul?

對面球證收左幾多錢。。。

Cls 可以咁黑

有料 又無foul

無犯

屌你托柒雙腳飛埋去又睇唔撚到

禾仔咁都唔foul?
比埋黃都仲得

Taa 黑面

沙短咁都食黃 痴撚線

呢張黃牌係乜撚嘢事

拉隊走未

英超球證＝笑話

講真今場殺人都得

咁樣冇牌，咁上半場個啲係咩

對面又真係踢得好嘅
好集中
啲過頭波都吊唔過班中堅

直接完場啦，無謂傷多兩件

熄機 唔忍心再睇落去

換埋 宗 喇屌，起碼佢可能有驚喜

ab on99

神軒應該就嚟跑唔撚郁

屌你老母廢中
唔係你用傷糟蹋

180 min 0 goal

Ft 1-0
對面係守得好
文尼算踢得最好
比人黑撚左兩個12碼
熄機訓
輸球證 下半場隊波都算盡晒力

南野心諗 難得開齋 兩場西波都冇機會踢

球證癲撚到

又唔撚吹

始終係戰術問題 太單調 瘋狂傳中 無其他plan 打死守好難打

屌你老母痴撚線魔鬼隊黎

咪吹撚左囉 文尼foul

拉隊啦

作客成績排第11

攬撚住唔吹

高普責任最大 由12月開始就錯判形勢 英超歐聯都係咁

DLLM黑哨

修仔絕對值拎3分啦
暫時守到一棟都無
不過球證係敗筆 幫晒

球證

好撚癲...又係唔使睇var

呢下文尼搏大左啦成日都搏呢啲波

依場都睇到
泰冇咁嘅體能踢足90

球証mvp

我係文尼都燥啦

曼聯普巴自已kick自己就有碼

點撚樣呀
120分鐘都入唔到一球波

攬到咁都唔吹

拉人攬人手球飛鏟中腳
完全無問題

岩岩出番 慢慢操下

依幾場踢到差撚到

球證經常偏幫利 屌

180

文尼比人foul左幾多次

冇眼睇

高普又係
落後緊 TAA西極要攻都好過米拿掛

個右閘位撞邪？

謝賢.jpg

1次都無 有吹過咩

好耐冇睇到心跳加速，嬲到加速

其實利既人腳不嬲都差
中場差 上年贏後防

前場又無態 戰術好局限
唔撚買人係得鳩斬睇

文尼做咩又唔抽

點解好似呢幾場應射都唔射..

我都話球證放生，對面犯規都食生菜。

高普技窮啦

要幾有自信先覺得前場唔洗買人

前面3個回撚塘

高普呢幾場教球球ban返去中間搏og?

永世都唔起腳 傳傳傳傳乜鳩

起腳要被錢？

無個後備入黎係有作用

三場

啱呀

對面個2號好撚勁。。。
比文尼撚左一陣就熟左佢啲套路
慢慢不知不覺都令文尼踢得狼狽

換人又留返畀下場

其實上年贏個戰術係高位防守 兩閘壓前overlap 再配合翼文沙overload條邊線 但到今年都仲係咁 比人睇穿曬 另外都贏vvd單防嘅質素

右閘可以出架仔

不死身我都mark到佢啦

啲傳中有冇一次係起到腳？

希望唔好係高普最後一季啦